太古港鐵站貼告示話有做清潔

當日主動去清潔葵芳站既手足功不可沒